maar van wat het rapport van hun verloving kon ontstaan, Elizabeth kon zich niet voorstellen; totdat ze zich herinnerde dat hij de intieme vriend van Bingley was, en _her_ de zus van Jane zijn, was genoeg, in een tijd waarin de de verwachting van een bruiloft deed iedereen verlangen naar een andere, om te bevoorraden het idee.
